伊朗衛生部長確診

人工病毒一帶一路

push ....

繼副部長之後又確診埋？

Deputy喎

都係美國製造。令伊朗現時政權班底死晒

一帶陰路

身先士卒

由上而下咁傳染

滅國啦

藍屍: 伊朗衛生部長中肺炎收左幾多安家費?!

更正：副部長確診 ....